想問下宜家計劃係點

琴日就逼到所有航班cancel
今日係咪都係同樣目標?
跟住聽日, 後日係咪會keep住?

事關小弟上班一族 最多參與20:00 - 06:00 時段
如果係打算長期佔機場 我就帶定衫去換 日日機場訓

推

來回搭去東涌轉S1

我公司九龍灣

如果今日機場封唔到 絕對係因為坐喺下面唔肯上departure嘅人

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

頭先有一段時間
喺機場arrival嘅人
9成一面唱住do u hear the people sing
一面上離境大堂塞住啲counter

唔知點解 過左一陣 下面又多返人
但上面根本唔夠人封曬
得一千人左右
但勁多人係樓下好安逸咁坐緊
我落去講 叫啲人幫手上去封
竟然俾人開大聲公鬧我
仲有人話我係黑警

我唔明發生緊咩事
我唔係叫人返屋企
我地係上面封得咁辛苦
你地係下面坐下食下野

認真 今日唔成功
絕對係因為大家唔信隊友所致

咪分化啦死黑警

應該係

我就係諗我當下點證明自己唔係黑警？
拎大學學生證出黎？

冇辦法 宜家大家都人心惶惶 驚有鬼
大家盡做 小弟放工即趕黎

我又唔係叫人走
上一上離境
望一眼
被我呃左咪走囉最多
究竟點先團結到大家

大學生有輔警

放工時間大把手足入黎

你要咁樣懷疑
所有人都好可疑

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？